[天水圍極需要人！！天水圍極需要人！！天水圍極需要人！！

天水圍今日已拘捕76人
天水圍警署剛剛多次於後門施放催淚彈
更有一粒射到天盛苑之內
唯現場中午一度叫人出發往屯門
天水圍手足一直完全唔夠人！！一條馬路都佔唔到
希望元朗、屯門若有多餘手足可到天水圍幫手
天水圍警處交通方便，於西鐵站行10分鐘左右就到！

又放煙啦 要人呀

天水圍要人!目標分散狗力 各區支援

幫推

要人呀 推

天水圍今日比人當condom
已經唔夠人仲要係咁有人係咁拉人出去其他區

太多人0 gear

西鐵站safe?

完全唔明點解要調人去屯門
岩岩到果陣小人到呀.比班狗夾返左上西鐵站,係之後佢地走哂先圍得返

八點前到

依家快啲過黎呀

好safe no dog

元朗黎緊

推

好多巴打黎左

而家情況點